% Soubory musí být v kódování, které je nastaveno v příkazu \usepackage[...]{inputenc}

\documentclass[%
%  draft,    				  % Testovací překlad
  12pt,       				% Velikost základního písma je 12 bodů
  a4paper,    				% Formát papíru je A4
%  oneside,      			% Jednostranný tisk (výchozí)
%% Z následujicich voleb lze použít maximálně jednu:
%	dvipdfm  						% výstup bude zpracován programem 'dvipdfm' do PDF
%	dvips	  						% výstup bude zpracován programem 'dvips' do PS
%	pdftex							% překlad bude proveden programem 'pdftex' do PDF (výchozí)
	unicode,						% Záložky a informace budou v kódování unicode
%% Z následujících voleb lze použít jen jednu:
%english,            % originální jazyk je angličtina
czech              % originální jazyk je čeština (výchozí)
%slovak,             % originální jazyk je slovenčina
]{report}				    	% Dokument třídy 'zpráva'

\usepackage[utf8]		%	Kódování zdrojových souborů je v UTF-8
	{inputenc}					% Balíček pro nastavení kódování zdrojových souborů

\usepackage{graphicx} % Balíček 'graphicx' pro vkládání obrázků
											% Nutné pro vložení log školy a fakulty
\graphicspath{{obrazky/}}

\usepackage[
	nohyperlinks				% Nebudou tvořeny hypertextové odkazy do seznamu zkratek
]{acronym}						% Balíček 'acronym' pro sazby zkratek a symbolů
											% Nutné pro použití prostředí 'seznamzkratek' balíčku 'thesis'

\usepackage[
	breaklinks=true,		% Hypertextové odkazy mohou obsahovat zalomení řádku
	hypertexnames=false % Názvy hypertextových odkazů budou tvořeny
											% nezávisle na názvech TeXu
]{hyperref}						% Balíček 'hyperref' pro sazbu hypertextových odkazů
											% Nutné pro použití příkazu 'nastavenipdf' balíčku 'thesis'

\usepackage[final]{pdfpages} % Balíček umožňující vkládat stránky z PDF souborů
                      % Nutné při vkládání titulních listů a zadání přímo
                      % ve formátu PDF z informačního systému

\usepackage{enumitem} % Balíček pro nastavení mezerování v odrážkách
  \setlist{topsep=0pt,partopsep=0pt,noitemsep}

\usepackage{cmap} 		% Balíček cmap zajišťuje, že PDF vytvořené `pdflatexem' je
											% plně "prohledávatelné" a "kopírovatelné"

\usepackage{upgreek}	% Balíček pro sazbu stojatých řeckých písmem
											% např. stojaté pí: \uppi
											% např. stojaté mí: \upmu (použitelné třeba v mikrometrech)
											% pozor, grafická nekompatibilita s fonty typu Computer Modern!

\usepackage{dirtree}		% sazba adresářové struktury

\usepackage[newfloat]{minted}
\usepackage{caption}
\newenvironment{code}{\captionsetup{type=listing}}{}
\SetupFloatingEnvironment{listing}{name=Source Code}
\usepackage[backend=bibtex, sorting=none]{biblatex}
\bibliography{text/literatura}

\usepackage[formats]{listings}	% Balíček pro sazbu zdrojových textů

%% Nastavení českého jazyka při sazbě v češtině.
% Pro sazbu češtiny je možné použít mezinárodní balíček 'babel', jenž
% použití doporučujeme pro nové instalace (MikTeX2.8,TeXLive2009), nebo
% národní balíček 'czech', který doporučujeme ve starších instalacích.
% Balíček 'babel' bude správně fungovat pouze ve spojení s programy
% 'latex', 'pdflatex', zatímco balíček 'czech' bude fungovat ve spojení
% s programy 'cslatex', 'pdfcslatex'.
% Varianta A:
\usepackage    				
  {babel}             % Balíček pro sazbu různojazyčných dokumentů; kompilovat (pdf)latexem!
  										% převezme si z parametrů třídy správný jazyk
\usepackage{lmodern}	% vektorové fonty Latin Modern, nástupce půvoních Knuthových Computern Modern fontů
\usepackage{textcomp} % Dodatečné symboly
\usepackage[T1]{fontenc}  % Kódování fontu - mj. kvůli správným vzorům pro dělení slov
% Varianta B:
%\usepackage{czech}   % Alternativní balíček pro sazbu v českém jazyce, kompilovat (pdf)cslatexem!

% si settings
\usepackage{siunitx}
\sisetup{mode=text,range-phrase = {\text{~do~}}, binary-units=true}

% math
\usepackage{amsmath}

% Cleveref settings
\usepackage{cleveref}
\crefname{figure}{obrázek}{obrázky}

\usepackage{dirtree}

%\renewcommand{\listingscaption}{Výpis}

\usepackage[%
%% Z následujících voleb lze použít pouze jednu
% left,               % Rovnice a popisky plovoucich objektů budou %zarovnány vlevo
  center,             % Rovnice a popisky plovoucich objektů budou zarovnány na střed (vychozi)
%% Z následujících voleb lze použít pouze jednu
%semestral						%	sazba zprávy semestrálního projektu
%bachelor						%	sazba bakalářské práce
diploma						 % sazba diplomové práce
%treatise            % sazba pojednání o dizertační práci
%phd                 % sazba dizertační práce
]{thesis}             % Balíček pro sazbu studentských prací
                      % Musí být vložen až jako poslední, aby
                      % ostatní balíčky nepřepisovaly jeho příkazy

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%      Definice informací o dokumentu             %%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{sablony-nastav_udaju}  % do tohoto souboru doplňte údaje o sobě, o názvu práce...

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%     Nastavení polí ve Vlastnostech dokumentu PDF      %%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Při vloženém balíčku 'hyperref' lze použít příkaz '\nastavenipdf'
\nastavenipdf
%  Nastavení polí je možné provést také ručně příkazem:
%\hypersetup{
%  pdftitle={Název studentské práce},    	% Pole 'Document Title'
%  pdfauthor={Autor studenstké práce},   	% Pole 'Author'
%  pdfsubject={Typ práce}, 						  	% Pole 'Subject'
%  pdfkeywords={Klíčová slova}           	% Pole 'Keywords'
%}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%       Začátek dokumentu               %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
\nocite{Image-Processing-Analysis-and-Machine-Vision}
\nocite{diconde-standard}

%% Vložení desek generovaných informačním systémem
\includepdf[pages=1,offset=15.4mm -1in]%
  {pdf/student-desky}% název souboru nesmí obsahovat mezery!
% nebo vytvoření desek z balíčku
%\vytvorobalku
\setcounter{page}{1} %resetovani citace stranek - desky se necisluji

%% Vložení titulního listu generovaného informačním systémem
\includepdf[pages=1,offset=15.4mm -1in]%
  {pdf/student-titulka}% název souboru nesmí obsahovat mezery!
% nebo vytvoření titulní stránky z balíčku
%\vytvortitulku
   
%% Vložení zadání generovaného informačním systémem
\includepdf[pages=1,offset=15.4mm -1in]%
  {pdf/student-zadani}% název souboru nesmí obsahovat mezery!
% nebo lze vytvořit prázdný list příkazem ze šablony
%\stranka{}%
%	{\sffamily\Huge\centering ZDE VLOŽIT LIST ZADÁNÍ}%
%	{\sffamily\centering Z~důvodu správného číslování stránek}

%% Vysázení stránky s abstraktem
\vytvorabstrakt

%% Vysázení prohlaseni o samostatnosti
\vytvorprohlaseni

%% Vysázení poděkování
\vytvorpodekovani

%% Vysázení poděkování projektu SIX
% ----------- zakomentujte pokud neodpovida realite
% \vytvorpodekovaniSIX

%% Vysázení obsahu
\obsah

%% Vysázení seznamu obrázků
\seznamobrazku

%% Vysázení seznamu tabulek
\seznamtabulek

%% Vysázení seznamu výpisů
\lstlistoflistings

%% Vložení souboru 'text/uvod.tex' s úvodem
\include{text/uvod}

\include{text/x_ray_principles}

\include{text/preprocessing_methods}

\include{text/image_series_preprocessing}

\include{text/xray_images_acquisition}

\include{text/image_formats}

\include{text/dicom_implementation}

\include{text/image_series_preprocessing_implementation}

\include{text/sample_app}

\include{text/results}

%% Vložení souboru 'text/zaver' se závěrem
\include{text/zaver}

%% Vložení souboru 'text/literatura' se seznamem literatury
\include{text/literatura}

%% Vložení souboru 'text/zkratky' se seznam použitých symbolů, veličin a zkratek
\include{text/zkratky}

%% Začátek příloh
\prilohy

%% Vysázení seznamu příloh
\seznampriloh

%% Vložení souboru 'text/prilohy' s přílohami
\include{text/prilohy}

%% Konec dokumentu
\end{document}
